就係今日..我發現阿head嘅一個秘密...

今日同阿head早機飛到來東京公幹
跟住就係酒店check in完
唉…諗到來緊幾晚要同呢條友訓埋同一間房
就咩mood都無曬
廢話唔多講，我發現他做左一件好恐怖的事
話說我去沖涼啦
咪係喼度巢翻衫褲出來就入左去沖啦
沖完出來的時候
見到阿head面色有d古怪坐住系度
問他咩嘢又話無嘢
之後我就發現行李喼嘅衫亂左
坐住睇下聽日行程的時候
阿head就話乜你喜歡著三角深色底褲架
跟住就同我講他自己喜歡有花紋淺粉色
點算啊
我今晚仲要同佢共宿一宵
有冇連登仔係附近可以救下我？

上位機會

你既犧牲係有回報架 落去買支ky 安心去吧啦

冇啦我

我未買過呢啲野

去過日本都知個度啲酒店房有幾細啦
等我補翻張酒店房睇就明我點解咁難受…

阿頭：想唔想紮？